東京旅行求推薦

聖誔一家人去東京玩6日5夜
有冇邊到岩老人家去唔會悶到佢地
利申老豆好中意食野

咁你要自己問下佢哋鐘意去咩類型嘅先得㗎

老人家幾多歲？

睇下影食下野咁

7張🤤

睇聖誕燈飾
例如Caretta汐留同六本木

淺草寺
明治神宮
應該啱老人家

thx ching🤤

老豆應該幾中意🤤

個d神宮其實去一個等於去晒咁滯